休戰1星期

文宣要緊

你改名做智將算啦

Blocked

大家唔好推po

有道理

休你老母

收皮啦

休你老母
18區開花
黎明行動一定要繼續落去比壓力
痴撚線

休你老母死仆街

不推文 唔該
唔好理呢D智障

不推文啊屌

帶埋鍵盤岀去幫手啦

係咪唔識不推文

不推文

林奠：警隊成功止暴制亂

休你老味啊

拉

on9

休息撚 你休飽佢